員佐級協會主席發信怒屌政務司司長張建宗

霸氣
下任政務司司長唔通係佢？

好大嘅官威 邊個先係官？

散仔協會好大官威

哇 散仔都夠膽咁講老細 咩世界

為法治而戰🤔
搞革命呀

呢班柒頭乜野係法治都唔知

痴痴地

證明黑警好撚驚!

應該講埋唔肯向警察道歉就後果自負呀嘛
警察咁大權

似乎當初自以爲為朝廷孝忠，會論功行賞。依家比人當condom係到發爛渣

高級警員屌返局長轉頭cls

乜料？青山寄出嚟的？

員佐級協會主席 > 警務處長 > 白衫警員 > 散仔 > 政務司司長 > 其他公務員 > 市民

呢班友其實係唔係傻撚左
完全不受控
莊閒都未識分

Condom

3萬個兄弟已經準備好為鄧炳強背水一戰!

百佳收銀主管發信屌鳩誠哥

有下款冇上款

啲廢老好鐘意用感歎號！！

香港警察只會為法治而戰
寫完自己知唔知醜
有冇諗過法治係乜？
法治=香港警察？

好劉馬車

又話要經過CP先可以致函，而家咩意思？
法律同法治分清楚未？
Rule of law 同 rule by law分清潔未？

元朗國國防部留左官職比佢

林志偉日日出信都幾忙

蘆葦蔥點教班細架？目無法紀，知法犯法，以下犯上，違反警察通例，係咪早已畀時事評論員林志偉架空左？

夠鐘食藥啦

屌你老母好撚中二！！

佢係你頂頭上司 仲大過你個一哥 代表你咪代表你
調返轉頭你憑乜撚嘢代表佢？？？

嚴厲譴責張建宗

一開始以為得幾隻無腦警犬姐

點知依家就見到散仔協會一齊屌

解放軍要鎮壓警察了

等左好耐諗緊平時咁撚多野講無理由今次縮加嘛

今日屌得張建宗 聽日屌埋中聯辦
軍警政變

香港新秩序

班垃圾散仔咁撚多嗲

張建宗係國務院委任既官員
而家黑警係咪質疑國務院任命張建宗係錯誤？
如果係既，請你說明就得

散仔周圍吠

有沒人SD 返份警例比班阿蛇,全部人罰抄100次先啦

講法治知唔知醜字點寫呀 警黑合作講法治 ?

「香港警察為法治而戰!!」

呀散仔福利會
你地職責係維持治安 唔是法治

法治唔等於依法治國呀要講幾多次
rule by law <> rule of law

WA屌 而家香港咩世界 軍政府到咁既地步

敬請明示！！
屌嚇撚到我呢

一封信用「！」，證明佢毅進仔連少少尊重同基本書信禮儀都冇

鬼打鬼

谷鬼氣，成立獨立調查委員會

「還未調查前」 ？
今朝先叫人唔好查

好煩啊，下屆你去選特首啦

cls完全目中無人

佢係咪想打人冶但係打錯左做法治?

潛艇又唔知要潛幾耐, 分分鐘10月先再浦頭

微臣董昭先 行 告 退！ ！ ！

又係你呀林生

員佐級思覺失調協會

憤怒啊?
搞返個集會屌張建宗老母囉

點解係留空四格
嗰兩個！！

爛仔會

逆權時代,人人造反

連登仔係時候出文宣喺中間撥下火

笑撚咗，你老幾呀？
老散咋

散仔協會就散仔協會啦 惡到成個軍政府阿頭，你老幾阿

「那表示張司長認為警隊的執法做錯了，那請張司長下達一道命令，指示警隊明天如何應付」

拿 張建宗 依獲我就撐你啦
逃犯條例你涉足唔深 下屆政府都無你份架啦
你當係做下好事 解散曬依班傻鳩佢
唔係你俾人蝦到上心口呀

叫張建宗下台

下下都隔四個格開段做乜春

今次做咩得一個印既林生？其他爛仔會個d淆底呀？

有聲

惡撚到，以後自己係邊個

張建宗真係要好好整頓呢班污合之眾， 唔係以後仲有人聽你支笛

全部加埋30000
散仔邊有30000個

好嘔心，呢條仆街佢算老幾呀
係咪 short撚左
定跟劇本行緊？
佢行文好串下喎，認真d睇好 over acting

真係當正自己軍政府

你彈出呀彈入呀，你吹我唔脹！！打我呀笨！！

邊個有炮邊個話事

Cls,全世界都冇一個警隊惡到凶埋當權者

犯左警察通例
回覆

用二萬五千隻馬仔黎逼宮

屌你老味，呢條友真係好撚得閒又好撚中二病

比你做政務師好冇？散仔級

最嚴厲既譴責竟然放喺張建宗度

反了反了，唔止譴責，仲威嚇政務司司長，夠膽就見到張生都唔好比禮

仲話係紀律部隊

笑死

係咪有人想攪政變？

班康樂組組長又衝出黎柒 返去狗鬥奶屎啦

邊個有武器, 邊個話事

睇得出而家警隊由上而下都已經痴撚晒線

[長文]人生最重要的選擇題

員佐級係最低級 搞清楚先

警隊想搞革命，反局長

封信真係好撚傻鳩
仲話要代表張建宗道歉
你邊位

正想post呢張圖
毅進仔協會知唔知自己老細係邊個?

規矩上幾嚴重大不敬

佐級挑戰極高層
你個張建宗份稿佢寫架咩
張建宗條傻鳩
不嬲都係多一事不如小一事
大事化小 唔講唔錯

政府根本就係有心釋出善意

所有環境設定
林鄭已經被架空
張建宗既善良係為暫代特首準備

班老散擺明知有777撐腰
連政務司都唔放在眼內

連邊個係老闆都唔知，警察專攪事，正垃圾

啱咖啦，繼續發爛渣啦，呢啲咪就係無腦嘅表現lor.

林志偉咁鳩得閒 有冇人知佢係傷心柴 三柴定雞仔餅？

摩擦力
四格=4=死

封信係咪應該「致警務處長」再呈交政務司司長先恰當呢？

寫錯字，應該係投訴張建宗

隔離post個總督察都算
屌你老味散仔

支持散仔暴動

你唔洗理咁多 總之夠搞到張建宗幫鄧炳強含撚啦
遲下林鄭都要幫鄧炳強含

笑死咩

正式文件用兩個感嘆號
我真係第一次見!!

你錯啦 出糧果個先係老細 即係香港人 佢係打老細 屌經理

變左反中央

一哥同張建宗都夠膽屌
背後勢力有幾大可想言之

你班友知法犯法
仲同我講法治
黑警死全家

唔知佢地staff development有冇教寫信

做乜野又

小學生程度既書信

警犬暴走mode就爆了就爆了

你公僕嚟架咋，屌司長

格式錯
冇敬啟者
下級對上級嘅信咁冇禮貌

根本警隊裡面山頭主意, 各自為政

屌你老母成個怨婦咁 煩撚過女權

打少D飛機

班散仔完全無視盧偉聰

黑警學人講法治

咁冇禮貌

笑死人, 唔睇以為林生先係警務署署長...

真係痴撚左

最後果兩個「！！」真係好有mk味

警察通例
第 12 章-與其他政府部門及外間機構通信
6.除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

係咪肥仔總默許架?

所以獨立調查都要即刻ban

散仔協會

兩萬五人都寫唔好封信毅進仔

政變

反了反了
政務司司長係特首提名、中央委任
林志偉反政務司
=反特首+反習近平
=反中國
=搞港獨
光復香港 時代革命！
呢篇反中共宣言
打響革命第一槍！

乜你地有執法咩？

佢逆淋病意，出賣克警，難道會取淋病而代之？？

又極度憤怒 名譽掃地

係咪下達吞槍自殺你班員佐級會跟住做?
警例都唔撚跟啦你地 扮乜鳩

(離題：正式文件居然有雙感嘆號....不得了。)

兩個半形感嘆號好un眼

有有人知 ？

而呢班係警隊最低賤 成世都無得升 行先死先既垃圾

我地要加多個訴求 : 解散黑警員佐級協會 !

痴撚線，真係抵佢做死一世散仔
散仔遣責老細仲叫老細辭職

惡撚到，黑社會咁

好大官威

屌你成日"員佐級"咁撚好聽，低級警員就低級警員啦，仲要係做完成世都係低級警員呀! 咁撚多嗲無大無細！

佢係司長

咁有骨氣，罷工/劈炮啦，唔好撚做呀，睇下你班廢物識做d咩。

推翻政府啦

隨時有黑警自殺為義士補償!

警察隊員佐級協會批評張建宗妄自斷定警隊對錯

警察隊員佐級協會發表聲明，認為政務司司長張建宗的道歉言論不負責任，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈及犧牲，又指張建宗在未作出調查前，及完全不了解警隊運作的情況下，向公眾妄自作出斷定警隊對錯的做法，員佐級協會給予最嚴厲的譴責。

2019-07-27 01:34:03

佢哋真係忽咗

你呢啲叫強人所難

究竟宗仔會老羞成怒定會安撫

垃圾黑警野又唔做 又驚危險
做個垃圾老散冇學歷冇技能撜3萬8 仲要可以抽宿舍
含撚啦快啲重新考慮黑警薪酬水平

你唔反班大sir同一哥 竟然反政務司係咪想死?

個撚個都要同你班黑警道歉
外國又要局長又要
屌你老母啦垃撚圾
圍爐圍到傻hi左以為自己真係大曬呀

警黑勾結 市民報案 不作為
咁係為法治而戰咩

唔知點解每次都覺得呢d信係假
但次次google返都係真
智商真係可以無下限

仲以為啲狗好聽話聽主人講
點知連主人都咬

人道毀滅啦

睇真啲文中內容，佢話張建宗未有調查就向公眾道歉，姐係支持獨立調查啦
毅進仔呢下助攻真係靚

代表政務司道歉？你老幾呀，Google下人地高你地幾級啦，你地呀頭蘆葦聰都係under人地咋

驚到癲撚左

個主席的語氣 唔知以為佢係大總統

佢up乜！！

仲要兩個連住用 唔講以為上網留comment！！

仆街 幾時有人提警察有老解呀

佢地咁把炮應該建議佢地直接去國務院投訴+叫國務院炒佢魷魚

正宗養狼狗咬春袋

想知個散仔會主席咩grade?

傷心柴定沙展

惡到咁，都唔跟規矩玩既

又屌英國下議院又屌司長

所謂員佐級協會, 根本推成個警隊去死, 你員佐級協會能代表全部警隊？有種你就搵警員簽名運動, 低級警員協會出埋d打飛機信

學劉細良話齋，家下軍人執政？？你大佬係一哥，一哥個大佬係保安局局長，保安局聽命政務司司長，咁撚樣講野冇大冇細

擺款勁過老細

上次英國國會議員 今次政務司 下次係咪中央軍委

咁撚唔妥你老細咪劈炮囉
一係就武力推翻佢

我係話應該寫成
員佐級警員投訴張建宗示意圖

發聲明發上癮？
使唔使去睇吓個腦？
仲話張建宗未調查就下定論
喂而家係你話唔成立獨立調查委員會喎

想問下真定假

!!

佢無錯「警員」同埋「高級警員」係最低嗰兩級 都係員佐級 高少少已經叫警長 之後仲有十幾級先署長
個名叫「高級」但係實際好低級 因為高級極始終係「警員」

笑左,真係以為大聲D就大撚哂?

員佐級取代解放軍指日可待

快D整個 獨立調查委員會 等佢地無聲出

FB見到
佢話大總統封信鬧示威者

發動軍事政變未

區區福利部主管居然譴責政務司司長,想笑死人咩

而家無人識你呀

最嚴厲譴責

香港警隊發言人

會唔會聽日捉張司長返去砌生豬肉？

支持驚方政變拘押張司長
睇怕今次要司長跪低認錯

不得之了
警隊最大係一哥
一哥啊頭係比卡超
比卡超啊頭先係宗仔

佢究竟越左幾多級

Le舖你員佐級AV同好會柒L左, 主席好快比人提早退休, 會員去守水塘

其實真定假每次出信都覺得係假野

記者會可以問

好似恐嚇意味好重

我屌
同細蚊仔打阿公一樣
冇大冇細

Fact checked？小心炒車

唔講以為散仔學會先係管治班子

同77年警廉風暴一樣，知道自己衰左，差佬就會發爛渣💩💩💩

今天的我沒有極限！！

員佐級就去吔屎啦，多你一個唔多

理撚
聽日照岀去追星食老婆餅

痴撚線

過左火了吧？ 以下犯上喎依家

你老頂唔道歉你班老散係咪罷工先？成班散仔失晒控咁做乜撚野

btw,自食其果，上樑不正、下樑歪

出老解啦喂

終於知道"被代表"既感受啦咩？
香港人都被代表左甘耐啦，宜家先輪都你算有so 啦

食撚屎啦，文具部主管

呢個馬戲團幾好睇
唔洗加訴求啦
做到咁出位遲早自取滅亡
我地坐定定食花生就得

一早就提左你班condom就唔好咁得戚，
以為可以壞事做盡無後果。
宜家用完俾人棄就嬲嬲豬，
真係話你on9驚你嬲！

btw你地又違返警例啦！叫左你地讀多d書嫁啦毅進狗！

Condom ja

宗叔份人咁低調，出得呢張牌，應該收晒風會棄卒。

大枝野到你，佢明唔明自己有幾低級

警務處長應該都唔敢屌政務司

上佢官網唔見 改圖？

呢條生蕃，無大無細

喂！佢話未調查就就道歉唔公平

咁咪獨立調查囉

一日未獨立調查，一日都可以屌爆黑警。唔服氣咪調查囉

員佐級AV同好會

散仔譴責司長?佢傻×左

痴撚線，員佐級以為自己係邊個？condom都不如

其實支共係咪已經控制唔到警隊

你班散仔發錯地方
應該發信去北京國務院告御狀

佢地唔可以咁做 仲好意思發信

其實佢地出得聲 背後一定有人撐腰架啦
可以壓到最高級政務司長
得一個答案 警黑鄉勾結 背後就係中聯辦
反了反了

其實係咁出信回應，除左自己圍爐，有冇人會理佢地真係好似狗吠咁

Short撚咗

一等兵 vs 二等兵

點解員佐級協會代表到所有警察？作反？

林鄭搞壇野出黎
狗隊冇請示司長就做野
一係擅自行動，一係只聽命林鄭
後來林鄭同狗隊互攬
依家賴司長施政有問題
要執好個爛攤咪成立獨立調查委員會解決製造問題的狗隊囉
但林鄭又話唔比
張建宗你咁比人玩法唔係咁就算呀

new world order

重點比你指出了

激嬲黑警睇黎張建宗監都有得坐

紀律部隊？佢係你上上上上上級呀on9

佢地職責連維護法治都唔係，
佢地只係負責買康樂棋比d散仔玩架咋

其實員佐級班人係咪將架構圖倒𨍭左睇?

成班都冇大冇細, 香港第二把交椅會向你地員佐級道歉😟

可唔可以幫呢位林生出本「譴責錄」？

佢真係痴撚左線

宗仔講得道歉 佢個位都要縮既 政府下一秒一定全體罷工 ，福利部主席出得聲明仲要咁快手 佢都知政府高層唔會再俾佢好似上次咁係禮賓府見777咁把閉 佢注定係俾政府割席 當左安全套

抹煞你地努力？

張建宗係為元朗事件道歉

借問聲黑警們個晚有咩努力、付出咁巴撚閉？

人影都唔撚見啦

收皮啦散仔
法治唔到你維護呀 法紀就有你份 雖然都維護唔到

軍事政變咁

一齊罷工啦咁

好撚惡
我返工我老細話我
我唔夠膽咁屌我老細

記者 fd share

好多感嘆號，語境意識唔得，似小學雞手筆🤦🏻‍♂️

散仔腦殘主席

強烈建議取消黑警特別薪酬表

佢除左出信仲有野做

呢班撚樣已經痴撚左線

依班友食撚屎啦

員佐級邊有花

咁威威呀 咁解散警隊囉 無人工無長糧 睇你地友點生存

警察隊員佐級協會批評張建宗妄自斷定警隊對錯

警察隊員佐級協會發表聲明，認為政務司司長張建宗的道歉言論不負責任，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈及犧牲，又指張建宗在未作出調查前，及完全不了解警隊運作的情況下，向公眾妄自作出斷定警隊對錯的做法，員佐級協會給予最嚴厲的譴責。

暫時剩係搵到一個source

以下犯上, 不自量力

香港警察只為法治而戰
係唔係支持獨立調查??

散仔協會隸屬中聯辦

聽日派比班狗啦

而家係直接搵佢上司既上司既上司黎屌
散仔真係以為自己大晒

解放軍軍原來係諗住黎對付班想搞政變既狗

政府第二人比佢屌 警察係咪獨立左 分開管依家

司長係咪可以宣佈解散警隊

好清晰

笑

兩個感嘆號

呢班撚樣真係當撚左自己係「洛哥」

呢封正式公函黎？？

我諗林鄭都好後悔攬警隊
我相信林鄭都估唔到班黑警夠膽勾結黑社會 出信周圍屌

點解個康樂會咁可以咁撚多嗲

正呀

同張生講 有事唔好搵警察
再答多句 驚就唔好出街囉

佢阿公

宜家邊個累邊個先，元朗佢覺得自己做得好我就真係驚呀

情況就好似
二等兵公會會長屌鳩國家副主席

還未調查前?

張建宗: "哦 好啊 咁查囉~"

笑撚死

想將聽日個波拋比人 好惡呀

軍政府外交部發言人又出黎吠

張建宗講得，你估林病唔知？
班狗死屎啦

得啦，主席你都識講未作出全何調查前，張建宗就自己落咗決定，咁姐係要返個獨立調查黎證明張建宗係岩定錯啦

炒車味濃

而家香港係咪狗察管治

咁撚惡都有

痴撚線

張建宗如果真係咁樣下台就好笑
同軍閥迫宮差唔多

政務司係老二喎

我比較相信係冇腦

散仔協會緊係發老脾啦
人又係自己打 俾市民屌既又係自己 功就上面領
但讀得書少 屌錯自己老細有乜出奇先

好大粒花生

兵仔返焯個官
留意返自己係乜嘢身份先啦

霍建寧岩啲

真民主鬥士 帶動職場民主

咁用獨立調查委員會調查
還張司長公道：）

班毅進仔識唔識莊閒呀
你真係CONDOM黎架咋

公務員secret 個page 好多委任證喎

fresh grad見習督察都高級過佢地

睇到好撚尷尬d用字語境好撚小學雞

呢張好正

差佬升到助理處長 （最高層21人）
對應返只係d3
D3 再上d4 , d6,d8 /正副局長都係under 張建宗

區區一個粉腸時沙越晒權亂屌

法治???

人唔笑狗都吠

班狗今次吠得好大聲喎

真係懷疑呢條撚樣係咪MISERY其中一員
用黎用去都係極度憤怒 係佢個腦係咪無其他terms存在

佢平時都唔出聲，無收到風無做功課點敢會咁講

留名睇戲睇公務員楷模丶張老油條點樣整治佢地

為法治而戰 ！！

低級職員寫信譴責老細，邊個死先？

支持警察罷工！！

班狗真係傻左
極度懷疑佢地係度攪緊顏色革命

不如林狗直播拎本通例燒咗佢算啦無法無天

呢個林志偉好撚on9

散仔都咁惡
張建宗搞搞佢啦,你唔係淆呀

反而覺得係咪想推張建宗頂上

散仔屌高層送佢地去死唔比武力升級
呢個散仔頭絕對係狗隊話事人

吠得好大聲

暗號黎，代表兩條柴

其實我笑唔出

而家係個個都睇得出警權過大

如果張建宗唔還拖做返D野
以後警隊只會越來越痴線
無人再控制到

支持成立軍政府

依家用花式自相殘殺以為可以救民意

執法真係唔需要道歉，但違法就要

好心睇番自己個職業架構表先啦
係食物鏈最低個層

警權大到失控
班老頂禁唔住班細

班蛋散係咪當正自己有槍好撚巴閉 做乜都係啱？

你地識法治架咩？

聽講同二佬強幾fd 下

全力支持香港警察 成立軍政府!!

班傻閪屌佢上十幾級既頂頭老闆

我都唔敢屌我高5級既CEO

你地威晒囉

佢道歉係講緊元朗，個晚都唔係執法問題，問題係冇執法啊嘛

佢唔做野 中共都做啦
是正式錄用的警察嗎？

最尾果句同木木鄭講既？

員佐club 真係世界級
代外交部去信英國國會
又叫自己上司個上司收皮辭職

依家直頭覺得林鄭甚至大陸唔可以冇左佢地,佢地想點就點啦
成封信跟本就係叫林鄭炒左張建宗,咪我唔會幫你搞示威者

最後嗰兩個感嘆號真係完全反映出班狗嘅文學修養

乜解究毅進會教人寫恐嚇信咖

對住宗仔行禮呀
識唔撚識架
支持宗仔光復警隊！！！！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

屌班臭狗老母，咁撚叻就叫1、2哥去做特首啦

天滅黑警

黑警可恥

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

【員佐級協會：譴責張建宗妄自斷定警隊對錯】

警察隊員佐級協會發表聲明，認為政務司司長張建宗的道歉言論不負責任，抹煞警務人員在這件政治事件上的努力、付出、委屈及犧牲；又指張建宗在未作出調查前，及完全不了解警隊運作的情況下，向公眾妄自斷定警隊對錯，協會給予最嚴厲的譴責。

聲明又反問，「作為政務司司長管理香港致如斯境地，我們是否要代表張司長公開道歉敬請明示」。

紀律部隊 ?

Laughed

fact checked?
希望封信係真

主席最鐘意睇龍虎門, 佢當咗自己係王小虎

呢位主席是咪要下台呢？

福利會負責人變左代表成個警隊發聲

佢每次發聲明有無諮詢過會員？

不如佢出來開個記招啦 我諗好多人都有問題問佢

柴級協會

係直頭屌鳩董事會主席

呢件姓林嘅肥鳩其實咩料咩底細
痴線同無恥嘅程度同何妖一樣

我係香港警察，炒你牌係為法治而戰
食牛肉乾啦

唔出奇
香港李鵬想出坦克添
岩哂散仔的心意

成立獨立調查班狗係咪會帶頭搞政變?

到底哪兒來的自信...

入毅進可以管理香港

鄧sir做皇帝
林sir仲唔係大將軍？

依家警察真係大撚晒
有碌炮係唔同d

Cls
世界級

真係痴撚線
未見過其他國家既警察惡到可以出信屌鳩政府高官

同一時間部分鄉下佬又出聲明屌鳩張建宗撥火，擺明西環發功啦

成班低B，賊婆自身難保，你哋班低B洗定屎弗啦！

正確例子

咪撚出糧比班仆街啦

員佐級

散仔D中文
我真的想小你的老母

有咩能力搞, 就朋員佐級AV分享會班會員?

紀律部隊 目無法紀 炒撚哂佢啦

癲狗周圍吠
等睇777養隻癲狗幾時反咬主人一口

cls早知入毅進
入暴大做乜鳩

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

作為開 post 人
我quote 埋 RTHK news :

佢地係咪痴撚咗線

似二佬強d 人

利害了 犬佐級

張建宗衰極都係支共點名委任
班黑警係咪傻撚左，真係想知班保皇會企邊一邊

而家就好似CSL嘅濕鳩teller/屈記個收銀呀姐出信屌鳩李+x咁 柒撚到呢

幫成個𠻸頭出返口氣！

香港人先係老板 我地有交稅架

香港政府抵L死, le十幾年間不繼請請埋埋d弱L智智既做差人, 咪搞到今日咁

好撚多錯字去讀書啦好嘛

唔該巴打!!!

令人「振奮」既消息

二哥上到位都要睇張建宗頭喎

張司長在還未作出調查前

即係林狗贊成成立獨立調查委員會？

當年連麥理浩都要特赦佢地先搞得掂老廉都唔敢郁佢地
香港開埠以來最剽悍嘅部隊真係唔係浪得虛名

我睇過有隻犬話自己都有交稅

所以算係自僱人士

第3行話張司長在還未作出調查前.....
係咪即係叫快D成立獨立調查委員會去查

好擔心司長人身安全

真係想知政府同建制派會點回應散仔協會
張建宗同政府內部仲有建制派關係唔錯
應該好多人會睇唔過眼散仔協會以下犯上

不如廢撚左本通例佢算鳩數啦
定係員佐級先係一哥?

佢今日都話思考緊
呢封信應該促進到佢思考 儘快成立調查委員會

Source？入去屌佢地

二哥都係張建宗下三級

其實班柒頭唔好出聲好過
完全唔知自己身份同地位喺邊
仲要出親聲都助攻
毅進仔真係毅進仔
廢撚到

啲低級黑警成日話服從上司
笑死人咩

各位 擺正個心態
黑警 張建宗 都唔係無辜
你留意自己心態 好因為佢道歉
就有想退諗法
咁錯左 kai子
張建宗根本唱白臉 想舒緩而家狀況
班黑警傻仔以為人地割鳩佢地 起哂鋼
而家唔會割你地黑警架 傻仔
遲D係一定賣鳩你班黑警豬仔 唔好心存僥倖 係一定呀
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

以後羞辱人可以用員佐級
攻擊性仲大過低能白痴弱智垃圾食屎狗等字眼

林志偉你好撚柒煩

屌……你班狗戴好狗牌先同香港人講法治啦……
打「為法治而戰」果陣有無打冷震

推上 大陸

警黑合作謀反，顛覆政權

分類係精神病入面 係絕症

果振上上下下貪污係文化來
宜家唔同, 宜家只係一部份屎忽官喺度搞野, 叫佢地提早退休咪得lo

屌，尾二個段同林鄭講啱D

屌，咁未查你又話 police 無錯，咪自打嘴巴？

廢人，代表成個警隊？憑什麼？今日有警員開始支持獨立調查啦，食屎狗！

班狗仔已經癲到連自己主人都咬

幾有言官參劾內閣守輔風骨喎
但係佢頂龍係參將咋
芝麻綠豆武官參內閣守輔有咩下場

cls

弼馬溫 好大嘅官威

見到字都感受到佢地比人擺上檯既感受

封信寫咗
有25000人
一人一支.38
美軍都要行埋一邊

林大帥

仲有200個刀手

要出兵了

亦係好大機會

我就唔L信

未調查好？唯有獨立調查

大家笑還笑 呢件事其實已經好嚴重 佢係咪代表整個警隊反政務司司長?
先不論大家一直爭取嘅獨立調查委員會究竟有冇用，呢兩日班建制商家一放風話唔反對成立獨立調查委員會，班狗已經發晒癲，到真係話成立嗰陣，係咪嚟多次當年圍ICAC咁?

習總授曬意俾張建宗啦 唔係佢點敢出聲
黑警係聽中聯辦點
中聯辦係江派= 習總眼中釘
呢班黑警將會面臨清算
當然習近平都唔係好人
只不過惡人自有惡人磨

g持成立軍政府

呢條散仔六月開始 成日代表警隊出聲明
先唔講差佬本身有pprb
盧偉聰作為一哥 本身就係一個對外既icon
呢種越過頂頭上司既行為係挑戰緊肥仔聰內部權威

老老柒柒 盧狗而家擺明等11月退休
差佬實際運作應該由二佬強揸旗

而家條散仔敢公開無視盧狗直接出po
唯一解釋就係差佬而家真係有實權個個（二佬強）叫佢做野

其實反映出哩個係死局
道個歉 D差佬都反曬台, 成立獨立調查委員會差佬一定會反面
對於林鄭同中共係一個豪賭, 因為依家示威者已經去到要求雙普選, 搞左獨立委員會D 人都未必會散, 冇左差佬幫佢地頂跟本唔知會發生咩事
冇得拆了

咁撚惡?
最低級最惡
BTW殺定煞

"戰"

福利會你做咩呀？

偷偷地幫老母開咗AirDrop

大家幫老豆老母開airdrop 之後sd長輩圖

而家政府做野真係係唔可以用常理推斷

到時警察真暴動

二哥計grade 好似d4 黎

張建宗由中共國務院直接任命。班黑警反中央喇喎

元朗令唔少藍變黃
好明顯今次係政府同班狗割蓆救民意
班狗宜家發惡令市民更厭惡
政府一定會再出手

十月係區議會選舉
睇今次道歉事件/割蓆
預計會有一大班人出黎支持成立獨立調查委員會
包括權貴走狗派（唔好再叫佢地建制）
Mon緊post嘅，你班狗到時等住仆街

好呀, 睇下點

警察通例
第 12 章-與其他政府部門及外間機構通信
6.除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

毅進仔真係唔撚識㗎喎

[img]
Junior Police Officer 咋 dllm

乜紀律部隊可以公開屌柒自己上司架咩

其實毅進仔係咪真係無腦自己老闆都屌埋，你邊位。
不過做到雞仔餅都起碼8 90年代入職，真係小學都唔知讀完未，垃圾到暈。
既然你話張建宗未查就批評，咁係咪支持查黑警先

支持黑警！成立獨立調查委員會，還黑警一個公道

笑到仆街

我估直頭武裝政變

你問張建宗憑乜代表警隊sorry?就憑佢係你大佬個大佬囉
而且佢肯代表你班垃圾講即係揹上身啦仲想點
調轉頭你班垃圾真係憑乜遣責佢憑有枝炮呀

明顯係，同一時間「部份」鄉下佬都出黎屌鳩張建宗，擺明西環發緊功啦

做咩踢爆自己係為政治努力呀，之前唔係自稱無政治執法架咩？

佢地內亂就岩啦

嘩，散仔吊老細？
咩世界？

佢以為真係軍政府？
定係想老解去鎮壓佢地？

真
條友一日可以出幾廿封信
呢條散仔協會會長平時係咪冇其他野做

由得佢哋喺度狗咬狗骨，兩邊都係大仆街

好on9

回歸以黎都未見過咁既場面 如果e件事發生係外國 就係一場政變

你係唔係想奪權？你夠票咩！

好心呢個福利會收嗲啦 成撚日係到指手劃腳

有冇人覺得佢地個logo好似揸住碌尻
我要佢幫我含都得呀.jpg

正解

其實佢篇文即係變相覺得元朗恐襲當日佢地無做錯到呢件事可以煲大佢

我只可以講班黑警再咁以為自己大晒一定仆街

若然我地最後成功 = 秋後算帳佢地

就算失敗， 林鄭會被推出去食晒成隻鑊落台
到時新特狗瑒最快拎民望就係 搵班狗祭旗

佢地已經覺得自己惡晒Cls.....

遲下賣比人炒L左le個林蛇叫佢退休, 殺一警百, 搞風搞兩

西環落order啦，夾埋「部分」鄉下佬一齊屌張建宗

條友洗唔洗當更架 咁得閒日日出黎吠

仲好睇過寒戰

政府已經養左一隻收服唔到既狗出黎
已經冇人可以阻到佢地
我開始明白林鄭話生命受到威脅係原因

啱啊，叫黑警之餘可以叫員佐級去稱呼佢哋

槍桿子裡面出政權

數漏左
係大佬個大佬個大佬

盧狗>李家超>張建宗

連商界都出埋聲
真係想知佢仲可以搵咩頂

狗:司長你出咩事唔好打999呀!!

PoPo, 我支持你地，高官正仆街，下次佢叫你打示威者，你咪9彩佢

你班狗奴才係人地隻狗呀
再吠唔比骨你班hihi咬

做律政司啦直接

政變！

我唔覺得西環落order要落俾呢d低級職員只係覺得佢似係一隻癲狗 人地幫佢補鑊都仲要咬人

公平啲
係上一任教壞晒

真係識法治咩分化最好睇

惡撚過大陸公安
大陸公安都唔敢公開出信屌國家總理啦

出D咁既聲明係咪想林鄭出解放軍鎭壓

玩大左啦，員佐級協會主席
夠薑話第二把交椅，係時候被送青山

一早都話前線班友失控
香蕉糖仲唔快啲去揾張建宗隻揪
成班員佐級

林鄭你班condom已經走火入魔
你死撚硬

如果差佬元朗個晚肯做野
班商家佬都未必會割住

呢個散仔會真係痴撚左線

愈吊即係愈驚

軍政府

西環 >二佬強> 林志偉

起撚左佢底未？

我哋使唔使出嚟撐張建宗？

老老豆豆
我唔支持政府都想問
你班散仔condom做乜9
公開信用咁嘅格式同tone真係聞所未聞
同上次屌英國國會有得揮

好撚on9

政變! 仲唔係軍政府上場?

以前係姓陳散仔頭
到有運動先知原來換左人

又到返劉少奇時代
不過盧狗擺明唔理等退休
反正大粒冇鑊咩有咩事就話指揮官根據現場情況判斷使用武力

呢班散仔以為自己咩料？

班散仔叫佢地食屎都會笑住去食，佢地唔撈呢行，出面做得啲咩？有呢份糧咩？

所以洗撚驚佢地。張局一於叫佢地男既食屎，女既幫自己含撚，都一樣無問題

其實我哋納稅人先係老細

個logo拎住碌鳩

反了

揾人架空返林蛇, 咪一天光晒，佢宜家出埋啲咩信已經犯上, 入佢位停佢職, le d人愈搞愈亂, 重話維持治安

人地中文差呀

因為西環淨係指得郁散仔同埋鄉下佬，高一浸得鄧炳強呢一系完全聽話，先會有呢d on9舉動

多謝張建宗引爆左港府已被架空既事實
支聯辦-黑警-鄉黑 環環相扣
林鄭同班司局長得返錄音機用途

散仔協會：唔該你閃撚開 咪撚阻鳩住

人地幫你救火
你就係咁加火水

港共同支共有一樣好似，好講究階級同架構，冇乜可能以下犯上
所以結論係，條友係真係冇腦

我地唔需要，呼籲公務撚支持司長嚴正處事就得

似係驚比人清算

查實中共係咪更驚呢班警犬會奪權

中共應該好明白槍桿子出政權呢個道理

班友依家夠膽以下犯上，遲下

香港第二大比班藍衫狗咬

笑撚死人

"張司長在還未作出調查前”
即係2萬5000個毅進仔支持成立獨立調查委員會

林將軍

絕對服從上級命令呀
係咪要入返學堂？

紀律部隊話就話under局長司長
但部隊一哥話欽點邊個上面都say yes
廢事部隊班細唔服
否則出現信中情況，明串高官係外人

毅進仔啲文法爛到笑撚死人

睇呢要爆啦728上環手足要準備好
果日一定係一場硬 警隊已成魔

兵變

如果我係林鄭
我實憎到班黑警想即刻殺哂佢地
幫緊佢地滅火 佢地又走出黎撥火
軟弱小小 由得義士衝擊佔領
佢地又屌柒上級話搞到士氣好低落
比佢地上前線玩下啦 又繼續打記者屌記者 仲屈記者襲警
仲要打埋途人 恐嚇途人
而家仲要勾結埋黑社會搞事

希望我講唔中啦
我有預感聽日元郎班狗好可能會出真槍實彈

其實佢地係咪痴撚咗線
你地只係一個紀律部隊，公然咁樣屌1個官
佢係你地阿頭個阿頭個阿頭呀
香港第2把交椅呀

莊閒都未識分
班狗真係以為自己大哂？

以下犯上係中國傳統社會不嬲都係大忌, 你一係就奪權搶個王位, 一係就等畀人清算, 我諗就算去到中央都係會咁做, 唔係以為依家好爽可以為所欲為, 去到最後無論件事點完, 呢種人必定留不得

神比喻

宜家好明顯,一係中共已經攞到警隊實權
唔係就等反啦

？

笑大我個嘴

好大嘅官威啊林大人

戰乜撚野 以為戰爭狀態咩

克警話我有槍，張生只係廢佬

真係要數ge員佐級頂層起碼十幾個大佬個大佬先到張建宗
衣家唯一解釋就係佢地成日見記者會肥聰企林病隔離一齊講野，張建宗又冇出過聲
咪以為香港第二把膠椅係警隊囉

呢個世界上，經已冇人可以阻止員佐級協會譴責任何人。

林鄭唔關事
佢而家只係傀儡做箭靶
真正實權係二佬強度

但因為商界出聲要搞獨立調查委員會
班狗而家嚇到瀨屎咪要出黎死撐囉

毅進仔屌政務司
你地搞政變呀毅進仔

唔似
條友應該係二佬強授權黎出口術

有5000預備役潛伏係十八鄉
鄧生黑白通吃 3萬個兄弟當然唔淨得黑警

封信文筆睇到好尷尬

淨係政治中立哩點都收得皮

要出解放軍鎮壓黑警

仲唔罷工？

大聲到 隔住封信都feel到佢嗌

sor回應得唔好
你問張建宗憑乜代表警隊sorry
呢句係回應緊班黑警問張建宗憑乜代表佢地

調轉頭你班垃圾真係憑乜遣責佢憑有枝炮呀
呢句先係答你 and which is 答唔到因為真係on9

有聲頂你

黑警搞政變，中聯辦唔譴責？

文宣標題

肥貓屌你

老鼠可以咬返大象一啖，以為玩緊鬥獸棋咩？

推張建宗做特首

痴線，笑死我啦

敵人反對既，我地要撐

727 元朗見

得差佬係咁
入境/海境個d 試過空降

正呀喂

敵人的敵人就是朋友，呢次好睇了，又可以同警察做返朋友了。

政府怕人民係正常 叫上級向下級道歉係on9

成班癡撚哂線
散仔以為自己好勁
好心唔好再出聲啦
次次都衝出黎7
笑撚死

推張建宗做臨時政府既阿頭

好撚大個官威
點番司長做野
未調查？咁成立獨立調查委員會囉 毅進仔

立即禁止所有黑警攜帶槍械啦 點知一陣會唔會殺咁幾個平民發洩 佢地咁憤怒我唔相信佢地能夠正常地執法

呢單嘢就好似公司receptionist 寫信屌鳩group CEO

佢哋爭幾多級？笑撚死

公司既康樂會 投訴ceo

定係佢地真係咁撚蠢覺得出聲明跟下風

低級狗仔應該連狗頭真身都未有機會見，點教？

我堂堂一個警察你叫我警犬?

我乃政務司司長 今日嚟代林奠講話 我都未提到你 你就走出嚟吠 你仲敢話你唔係警犬?你自己話係唔係

唔准走!!

(奴隸聰仆係地下)
超~仲話自己係一哥喎 呸!!

傻強

一哥洗唔洗同張建宗敬禮？

幾時到你代表2萬5000隻狗仔

下次可能加埋Emoji

紀律部隊毫無紀律

呢個唔係真。福利部，只係cp嘅諮詢組織，比下意見㗎喳，cp唔理你都仲得

簡稱「臭四」

警黑合作，黑警有咩資格講法治？最基本依法而治，跟警察通例辦事都做唔到！

散仔仲惡撚過政務司
其實好懷疑係咪最底層班散仔開始唔撚鋸高層同政府當佢地condom
識幾個人做散仔
不約而同佢屌鳩班高層同政府唔識搞PR
日日淨係識譴責
有咩事又唔解釋清楚
氣就前線受
再係咁唔通散仔要叛變

幾時掹槍寒住呀司長呀

老解來了

兩樣都唔係，黑警係rule by weapons and no law enforcement

市民組織一下
民間保護張建宗

大逆不道
精神有問題

未來一哥好恐怖， 擺現任一哥上台， 佢喺大陸受過訓㗎， 未上個勢已經咁大，行動組呀頭

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

阿仔教老豆屌閪

又話訓練到聽曬話嘅 依家no sir, 屌埋你呀 sir 喎
好驚驚豬呀 原來警狗員佐級仲大過司長
今日又學多樣新野啦 thank you sir

警務署唔係under保安局咩政務司好似仲要高級過保安局

唔好講笑，呢封野係員佐級協會個網post架喎～

堅係七x矇矇食甜筒～

笑到肚痛呀😂😂

林生
你咁樣直接出信去張建宗度
係犯緊法和

重勁過外國公會

之前係唔係有議員話
搞d散仔個咩咩薪級表啊
有冇人知搞成點？

戰乜撚野呀依家請你黎係服務市民架

警權過大後果 你地自己高官食返
遲早黑警政變成立軍政府 同解放軍合作

自己洗自己腦，on9，為法治而戰，笑死人咩

真係惡到呢

仲要乘2 ！！
偽進班垃圾究竟小學畢業未

第二段最尾個感歎號我都唔知做乜鳩

講求紀律嘅部隊，譴責架構上司，中立地講，放諸任何機構，亦於理不通。整體內容亦只訴諸於情緒宣洩。

用員佐級協會名義去發信，除咗佢代表嘅人數最多，更現實考量係呢個階層普遍無升官顧忌，更夠膽”暢所欲言”，爭取同事認同。

拆局第一步, 司長請先清算員佐級協會主席
打響第一炮

大部分應該諗住做死一世員佐級，冇諗果整個學位返黎做督察

good,

仲要公開信 落9誠仔面

唔係話個協會唔可以有政治立場咩
要衝出來柒到幾時
就快睇呢d睇到厭
真係柒到無眼睇

啲警犬連自己啲通例都未識
就學人類執法
唔怪得知弱智到犯咗法都未知
好心佢啲主子就管好班傻犬啦

收嗲啦垃圾狗 唔鋸咪唔好做囉
eq iq都低過正常人

福利會愈戰愈勇

辭鳩左份工再講囉 一邊出住人份糧一邊屌自己上司 on99

推

好撚串

支持黑警林志偉發動武裝政變，打倒林鄭政府

公司保安部嘅康樂會

盧狗都未出聲，幾時輪到你班散仔毅進仔啊？
唔好以為畀林奠接見過就諗住鬆毛鬆翼啦！

支持警隊成立軍政府！！
支持二哥做政務司司長！！

差人上街抗爭啦
圍政總啦
我係你班契弟就唔忍

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

咁見到你班散仔仲敬唔敬禮？

真係癲撚左，
勁似啲話為正義為光榮而戰既恐怖分子

佢地想建國得唔得

盧偉聰呢？控制唔住班細嘅亂吠，點做處長

唔比你查 然後又話你未查

應該係2哥排先

痴撚咗線

你錯啦 香港人唔係老世 錢又要焗你比 經理又唔係你簡 扮咩老世？ 比人收陀地就咪扮老世啦

應該加多個(´▽｀)

好擔心d狗會做晒狗餅

邊到提及協會條件

佢地好似在學時，蝦蝦霸霸死唔認錯果d同學。
由無睇錶果條hi hi, 到話自己只係遲39分鐘，到這封信，都見到佢地無賴嘅一面。
納稅人仲要出糧俾這班垃圾!

佢地黑暗一面已在大眾面前展露，
但因有一班藍屍支持，
加上政府777的批准和加持，
加埋警黑勾結都無事，
令到自己好膨脹，覺得所有人都應該支持自己，
自己係最好嘅。
其實成班人「丁蟹」化，
對於香港，真係好危險。

軍反政權

好仔唔當差

好心啲小丑就唔好成日衝出黎柒啦 散仔組織咋 睇得自己咁高

當蘆葦蔥無到

為法治而戰，當自己是士兵嗎？

員佐級協會只能搞福利活動，看來他們真係痴咗線，以為自己係皇帝

留左兩隻字

為破壞法治而戰

「香港警察只會為法治而戰」

哇，香港警賊都知道呢個世界有法治呢一樣嘢？

知法犯法就係你哋班友呀 DLLM

行撚開啦 垃圾散仔 人地對一對官職搵你乜水個時
無人識你呀 助手將你封信摺飛機呀

!

條友成9日拎協會出黎講政治問題，無人bam9佢

有槍的精神病患者??

我地都係為法治而戰

紀律係邊 一件事犯幾條警例

可能係自動回覆系統嚟

不服從上司

炒得

林鄭用心良苦
推動港獨

垃圾協會算吧啦

軍政府係咁

開個獨立調查 再解散左個垃圾協會la
根本唔應該有

為公義而戰都叫講得通，為法治而戰係咪表示警犬就係法治嘅代表，所做過嘅嘢都係合法 ？

真係唔敢相信喺狗隻訓練中心點教d幼犬⋯⋯

上司？
呢個佢上司上司上司個上司

exactly

僭越咗幾多層

反了，言下之意，贊成獨立調查，林鄭下台

呢個分分鐘唔係毅進仔
應該form5

一個公司嘅茶水部阿姐去屌董事長連自己嗰協會成立嘅目的係咩都唔知，就去發爛

長輩圖呢

香港警察只會為法治而戰
下次問問張建宗先

張建宗係救警察，警黑不明所以仲要屌番佢

好撚型，即是hkt拉線師傅出信屌撚李澤楷係乜撚嘢玩法？

退位讓賢

迫宮wor 政變黎wor 仲唔出老解鎮壓

員佐級比律政司低幾多級？

散仔福利部---》林鄭---》政務司

發現有2萬5千個condom

乜又係你呀 志偉

終於真正明白咩叫「目中無人」。

光復香港 Liberate Hong Kong
時代革命 The Revolution of Our Times

古有官迫民反
今有官迫兵反？

到底有冇人可話我知散仔智商下限係幾多？

制紀律嘅紀律部隊
學堂咁教咩？

逼乜撚，成班驚做衰野驚俾人清算，出到去係估佢地搵得返呢個價咩？成班毅進扮專業人士。

都話咗依家權力係警察到

網上睇到一篇文，話警隊背後由中聯辦控制：

事緣我昨晚發了一個夢，夢見721元朗無差別恐襲前幾日發生的事，夢中見到一些人在商討細節，憑零碎的記憶同你分享下:

故事要回到711十八鄉鄉事委員會就職典禮上，中聯辦新界工作部部長提出「愛國愛港的村民不要讓暴徒進入元朗搞事」、「進來就一定要趕他們走」;然後到716，黑衣人在元朗警暴放映會上，被一班元朗鄉民拳打腳踢，黑衣人被趕走，他們認為自己是「手無寸鐵的真元朗人成功趕走要光復元朗的搞事份子」，接著在元朗吹起一股「保家衛族」的風，認為在721會有黑衣人入元朗搞事，並得到「強力部門」的加持，招兵賣馬，吸納其他幫派，街上見到黑衣人就打，警察也會作出相應配合。

最初的劇本是這樣寫的，可是後來「有人」加了一段插曲，演變成當晚無差別的恐襲，釀成全城恐慌與聲討。

原本打正旗號「保家衛族」，只打黑衣人，何故白衫人會衝入車廂，連記者、普通市民與孕婦都毆打?這條「臨時陣線」，是誰想出來的?背後的動機是什麼?是林鄭嗎? 如不是林鄭，那麼這個人一定是驚林鄭未死得，想加多腳送佢一程了。

有傳林鄭自612後，已被廢，現在掌管香港事務與警隊的就是中聯辦，而中聯辦與林鄭的關係看來不太好，今年3月慈山寺佛教藝術館開幕發生了一段小插曲，從林鄭沒有應誠哥的邀請、與中聯辦主任王志民握手一事可見，她是想洗脫西環治港之名吧;加上林鄭最不恥的就是利用黑社會維穩，自她上任後，黑勢力稍為緩和，今次元朗白衫人的領軍何妖，在這一兩年沉寂一時，直至630的撐警大會，他才再次出動，元朗一役，更是他的主場。

現任一哥將於今年11月退休，77旺角、713上水與714沙田的圍捕、以及721元朗、警察配合30分鐘後到場、警署落閘與999打唔通，背後的指揮，正是下任一哥大熱人選，在浦東幹部學院受訓、現任警務處副處長（行動組），而這位副處長曾任元朗警區指揮官，與一班鄉紳關係良好，2014年處理過佔中，是689當年的得力助手。(更多資料: )

714沙田新城市圍捕，有警察家屬控訴林鄭是否想有前線警察死、好讓林鄭民意翻盤，到721元朗無差別恐襲市民，有此計劃的人，看來真的想加快了結林鄭的壽命，到底誰和林鄭有此深仇大恨呢?林鄭上台，誰最咬牙切齒呢?林鄭落台，誰最想補位呢?這人與中聯辦、何妖與未來大熱一哥份屬好友，何妖更是他當年一手提攜，如他能再上場，中聯辦再次與特首辦交好;未來大熱一哥正式安心坐正;律政司遲早要問責落台，他又答應了何妖，下任律政司便會是他。

林鄭: 這人上場後，即時清算前任煲呔曾，因為他深諳老共謀略，怕被覆卓;他萬萬估不到，身為馬仔的你，竟然夠膽僣位奪權，你想他有幾恨你呢。

當社會各界，包括香港總商會都出聲要求成立獨立調查委員會時，警察四大協會聯署反對成立獨立調查委員會，看來只有身有屎的人，才會怕被調查，警察對警監會的調查，沒有反對，因為知道被查的只會是前線，交幾個七警與朱經緯出來，就可了事了，你說過不會出賣警察，但有警察已經出賣你了，714沙田與721元朗，已令你聲名狼藉，你願意繼續攬住身有屎的人，令自己一身臭嗎?同時讓洗你的人，成功登位嗎?

何妖父母的墳，到底是誰爆的?是收唔夠數的白衫人?是未入村已被打死的黑衣人?還是另有其人?自721無差別恐襲後，元朗「保家衛族」這旗號已不能在727上吹響了，但如何妖父母的墳被爆，就可順理成章的算在黑衣人身上，「保家衛族」便可再次成風。

何妖:你知道老共為求目的，鞭屍都在所不惜，你想想，還有誰可以做得出此事了。

以上情節，實屬夢語，因涉事人物癖好是告人誹謗，如有關人物對夢語都這樣介懷，即確有其事了。

軍政府頭目你估流架

林志偉驚啲散仔威過佢

司長做野洗撚佢教咩
高你廿級呀

打工仔怒屌老細，仲要屌完要屌
老細都未屌你就屌爆老細

何妖做律政司諗都唔想諗

加埋689復活

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

以下犯上

你老幾呀

「那表示張司長認為警隊的執法做錯了，那請張司長下達一道命令，指示警隊明天如何應付」

而家係無執法呀屌你

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

你班垃圾
最高果個point幾
司長計pt等於D10

食物鏈嘅最底層

係唔係得我一個覺得個LOGO好似幫人打緊飛機咁?

為法治中立

毅進仔罵老闆

水平好低 真係毅進水平

驚死啊? 驚揹鑊?

篤上級邊個落ORDER咪得囉，從來都係邊個先跳船篤灰邊個最安全

黑警智商無下限係啱

講你又唔聽. 聽你又唔明. 明你又唔做. 做你又做錯. 錯你又唔認. 認你又唔改. 改你又唔服. 唔服又唔講.

屌得好
最好繼續互片
唔好停

agger

咁撚串 今個月斷糧啊

屌佢老母呢班渣滓
做嘢做到pat屎咁仲學人講數
炒撚晒班冚家剷啦

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

特首呢

有啲似ICAC成立初期

員佐級反司長，等於公安散仔反李克強

拿老解今鋪識做既話就應該出黎鎮壓班差佬

係外國呢D係咪叫政變

散仔反文官

警黑 中聯辦 一齊治港

你張建宗算係乜

點解重要出糧比班狗
唔出糧睇吓重有冇咁勇

喂！又話犯法 而家搵到人喇
下級以下犯上 係咪要警戒佢

監警會係咪又收左皮